浮雲狗幾時死左㗎？！！！

打錯，浮雲哥*

啱啱放監出黎？

係，衰gup仔

垃圾

浮狗

你番香港未啊等緊你幫我含

下，返左黎好耐

衣家得唔得閒?

返緊工喎

一係下次@@但睇你想唔想含

放工同你講

放未啊~

ching坐咗幾耐

抵你冇仔

已經打左兩次飛機

hihi~~~~

搵我未

屌你老母 含撚啦死基佬

唔好搵我住,遲d我再搵你

人呢

畀仔屌緊 冇你份

感情台四大犬隻

門狗
活狗
浮狗（已劏）
濛狗（就快劏）

仲有腸狗畀其他狗咬死左

Me human